# Otus_task9


Запускатеся одним Vagrant файлом и проверяется curl -I 192.168.11.150:8080, лог приложил

Написал простенькую роль с учетом требований

Для запуска придется переделать private_key_file в ansible.cfg


